有線新聞？已經唔撚同晒！

「你睇下，少數獻世派幫你做緊野喇！幫你插緊班官！」

奶屎眼喇cable！

剷app啦

Quit 有線